唔健康既身體

夜晚突然發勁高燒入急症
醫生話遲少少送黎都可能已經會影響到智力
最近身體好多病痛 claim左保險做body check
希望18歲仲會繼續健健康康

橙
原來樓豬係弱智

就黎死